蘋果Live : 黎智英涉恐嚇《東方》記者案今日裁決

應該入撚埋罪

一定罪成

三權分工，做瓜對手！

一定吿唔入啦

重點係駛唔駛坐

一定罪成 夾好法官證人 先會起訴

罪成

罪名不成立

好野！！！不成立

唔知東方會唔會上訴呢

東方冇權上訴

係律政司話要告

據了解，律政司檢控人員和外間資深大律師的法律意見均不建議起訴，惟去年9月律政司司長鄭若驊親頒「御旨」，分析有合理勝算，建議檢控。

竟然不成立

Live :

法治喎 私人恩怨